有冇人得閑陪我吹兩句

利申有丁
學術交流一下發夢後要面對嘅嘢。

即係乜

tg

sor9, 諗住搵人 tg吹兩句

要訓了
加油

巴打留個tg